扑輕鐵入閘機既手足留意

淨係唔小心整親個入閘機好啦，搞出閘機既話有啲人入咗閘冇得出會收貴咗架

仲要記得搞埋對面月台，今日見好多人特登走去對面月台拍入閘先再返原本個月台上車

搞掂埋個濕鳩cctv同售票機就可以返去訓了

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

輕鐵本身都唔洗錢搭啦

等啲會拍卡既人都一齊唔洗錢搭

唔拍咪唔會收貴囉
又要俾錢支持黨鐵又要嫌俾得多

有啲港豬係要拍卡架嘛

利申 個八達通負咗成個星期錢都唔洗增值搭車

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

今日見好多人特登走去對面月台拍入閘先再返原本個月台上車

呢d人真係唔死都冇用

六大訴求，缺一不可

港豬係要餵到埋口

推

戇鳩鳩逆線行比人捉到好似都要罰錢

係

扑佢老母

咁就抵撚死啦
呢啲港豬蝕一次兩次
第三次開始都唔撚拍架啦

樓豬你咪叫人唔好扑啦，左膠咩

咁又係
不過啲入閘機售票機cctv就一撚定要扑

屯門子落力扑

支持

打入站同D垃圾二合一就絕對正確

扑佢老母扑佢老母

扑佢,扑佢老母

如果市區都有牛就好咯